一人一個好型棍既kpop明星名

孫東雲，聽落去已經好猛

我估應該有人講Rap Monster

權志龍

太陽

神仙B

蟲松寵

龍志權

右邊讀返上黎

勝利

崔始源

金鐘鉉

龍俊亨

Top

全個韓國好似得佢姓龍咁，一講龍姓男歌手實走唔甩

rain

康瑟琪

熱血強浩

JYP

邕聖祐

崔智有

金鐘雲

發覺有個雲字都好型棍

金鐘雲
金英雲
金在中

G-DRAGON

gay dragon

L

大腸

段宜恩
贏個姓

李帝努nct dream

最強昌珉

英雄在中

秘奇有天

當年仲以為係真名

失敗

姜丹尼爾

段真係好型

車學沇，未正名前譯車學淵仲型，似大學教授名
朴燦烈，其實佢無漢字名，찬열係알찬열매(繁盛果實)嘅縮寫，所以係音譯嚟但又好啱佢
叫韓率/翰率嘅人，又係好特別

田姬振

林允兒

you know允浩

幾時出個Bottom

全孝盛

Se7en

好大波咋掛 掛

打手乘機開工

全烋星，讀都唔識讀

田柾國

個 柾 字係 柩 嘅通假字
唔係好吉利咁喎

田精國，會唔會好啲？

CL

勝利(失敗)